其實有幾可出街食飯會感染？

叫雞叫鴨就會。想安心食餐飯都咁撚難

自私撚先會係街除罩食飯

毒撚就係咁

同人講月入50k

事實得12000

以為細心真誠就溝到女

又唔照下鏡